核彈都唔割！但要冷靜諗清楚+改進

做咩都唔割，問題根源係政府唔回應/黑警
手足做咩都撐

但真係要諗一諗每一步點行先係向 目標前進
點行先行得聰明

現場記住好多鏡頭影實，可唔可以落雨擔一擔遮

Ps絕對唔係分化

「示威者在這兩個月來真是疲於奔命，很多休息時間都沒有，其實真是很辛苦。我們有時都要體諒，有時那一刻電光火石，影響判斷，有時出現誤中，都是不以為奇的事情。」

放核彈都唔割！

點都唔割
但今鋪可能真係全世界要扮死狗道歉

今鋪死呀，環球時報記者

大家俾卧底計劃攪到精神緊張啦

情緒保持平穩

有禮貌咁捉鬼

捉鬼 要捉得聰明
鬼唔一定只影大頭/拉你
仲可以挑起你情緒做錯事
唔係中哂鬼計

同埋大家努力冷處理條大陸記者單野啦
落力D煲大其他幾單野去做
- 亂衝入去機場捉人搞到要拔槍
- 捉左人個仔之後打到腦出血
- 然後仲有單打到脊髓壓迫

岩，煲大有利我地既事
其他冷處理

文宣做野

加油 香港人要再進化
一齊吸收經驗再來過
永不割蓆

下次有鬼唔好郁手 即刻綁住佢問佢野起佢底
起完掉垃圾桶比記者影 影完再推去廁所自己玩啦

(集思廣益長文) 求大家用2分鐘時間睇睇 解決問題

推呀
唔好俾分化post上熱門

[緊急] 文宣應該立即煲大真公安同警察抆槍呢兩件事

推
我地要檢討 善後 唔係互屌呀
－－－－－－－－－－－－－－－－－－
唔該大家檢討行動唔好用d鬧人既語氣 字眼！！

阿sir
你咩number?